抵制黨鐵廣告商有冇得諗

如題，同CCTVB一樣

有

係班友係咪罷搭先
唔好又被我睇死